20190616 - 占奔過來香港支持大家

牙奔咁白滑

反光only，真人好黑，

大家陣間見

奔

一起加油吧

記得帶夠水

有一支！

澳門有蘇嘉豪搞遊行

買多支保礦力好喎

反小圈子選舉，我有frd去咗

分頭行事

屌輕軌好過啦 搞啲on9野

on9城市比人搵錢only,

搵完可以走

感謝感謝

拜狗手足集合

邊位拜區手足有出

me同屋企人出緊黎
我諗牙泥佢地都會出架啦

高質到

萬事小心

陣間去7仔買包Davidoff先

James 兄
多謝你

唔洗

一整代人的責無旁貸

我落船啦

牙占試下萬寶露西瓜？

ching多謝

牙尖一陣見